2019 Nursing Master (Pre-reg)

有無巴絲報左/準備報2019 Nursing Master?
分享下想報邊間同咩background
利申非三大水泡科Final year second low jj
兩間都打算報 希望搏到中大

唔係要2nd up咩

因咩事咁睇唔開...

2nd low都有人入到
Polyu cg 2.5x都見過

Nursing比起本科更有興趣

hku chem first hon 想報
樓主都係考慮清楚

除咗人工
有咩令你感興趣

咁總有人叻總有人渣既
gpa 唔代表咩因爲佢睇interview多
同埋入唔入到我都會報左先 報左入唔到我認命但唔報一定會後悔

本身想做醫療行業

Why?

興趣有得解架咩
鐘意見血鐘意分藥鐘意抆屎抆尿？
咁對商科有興趣因爲中意去銀行數錢？

幾多歲?

22

男人?

下 poly 2.5x 姐係平均c+ wor
咁都入到？
幾時入 咩major？

因爲佢睇interview多

所以有人3.幾都入唔到 因為interview唔得

牛津都睇interview多

其實家陣係咪講緊中大nursing master?

nursing master讀幾年

yes

Mode of Study
Full-time: 3 years

Admission Requirements
A bachelor's degree in any discipline from a recognized university, normally with honours not lower than Second Class (or equivalent); and
Fluency in written English and Chinese, and in oral English and Cantonese; and
Fulfill the “English Language Proficiency Requirement” of the Graduate School.

咁都ok 三年後人工分分鍾double

general 科缺人，有牌正正常常都請

中大poly都可以傾呀

大家諗住幾時報名呀

讀完nursing master既人成日都以為自己高人一級 扮曬蟹

唔洗呀 讀咩科都得
但degree 5年
同埋2nd degree 好難入 好似係

我都有聽講master d學護好臭串唔肯學野
但係係因為佢地咁先比人討厭定本身對mnsp學生就係睇唔過眼?

後門狗無3322，知唔知係咪要補返

好似要meet English requirements
可以考IELTS
其他唔sure
上返官網睇

上網睇啦有興趣就
佢有1/4 係master野
少左果兩年應該係少左社區實習同埋中英數果d university level 野
未報 準備緊資料

是咁的
小弟做緊一個 女性學生化妝品消費研究

經過依個post嘅絲打 可以入去click幾下

我未呀 未ready資料
我兩間都想報
你地係邊度r recommendation?
打算讀既時候搵7-8份補習weekend補+weekday pt
應該夠生計既
利申窮撚

我都係second low
巴打三大？讀緊咩科

完全無熟既prof 我呢科仲要無fyp
我讀果科同nursing 0關係

有無讀過/讀緊既師兄師姐入黎分享下

知唔知cu有無要求一定要employer/academic? 有親戚做rn想叫佢寫

第一年冇dayoff 9-5 好多野讀
一個sem 7-8個禮拜連埋考試
啲weekend用晒嚟溫書
利申讀緊

巴打識唔識人有船拎？

無計啦窮就要犧牲訓教同social時間
巴打讀緊cu?
巴打介唔介意分享下你ug咩科同咩hon?
同埋interview有咩要注意
仲有你當年幾時報名？
Sorry好多野問但好想知

留名

出現了
絲打讀邊間
可唔可以講下點先入到
中途係咪好多人quit左

我幾年前second low入左cu
無難度
3年都考頭五

師兄有無咩相關工作經驗或者cert?

無 完全白紙一張

唔好呀....
利申 fresh grad rn

有手有腳就收，唔洗擔心

中學無讀bio有無影響?

你點知你頭五？同fd share成績？

點解呀

真唔真呀 好想入好想入
完全唔想做本科呢行 even 人工同rn差唔多都係咁話

講真出黎年幾兩年都返返黎啦
同埋聽講好多船拎
去外國讀書果班人一年都400k

仲未計你讀幾年書冇收入
與期比40k讀nursing 然後做一世狗(連睡眠時間都唔夠) 不如背水一戰去外國升學移民好過 既然你咁有決心讀

其實計返我都係遲人兩年姐
香港地大把人讀asso再升U都無左兩年

有獎學金

嘩你本身搵咁多都做nurse，讀到一半你應該會後悔

報曬兩間, 下個月托埋professor寫埋推薦信就搞掂. 商科人. 畢業五年,搵緊RN starting

當你現職搵30k之後讀cu ，人工學費加埋百幾萬。巴打有heart

係啊. 但讀完就一世無憂了.

但我知我唔讀會仲後悔
Ug已經後悔左一次唔想再後悔

預份工俾狗做就得架啦

過到probation 係既（唔係易），同埋真係唔係人人適合做。利申：自己做緊都覺得唔適合

好似過到nursing council個requirrment 就得

下 得40個位咋喎 咁老定

幾十萬同青春唔係人人願意俾

都係 同樣價錢啲人應該會想報物理治療多啲

Mpt仲可以簽ngo 唔洗俾學費
等緊2021

點解要等2021 下年冇咩？

2019入學完左（街外人）
2020俾自己友玩
2021先開俾街外人

屌 點解2019咁快完左

2018 已經in哂 2019
佢好似係2019 年頭開班架

巴打知唔知2018呢批競爭激唔激烈

激 3大science有相關經驗都無interview
利申我的朋友不是我

咁算啦
我情況應該係nursing 收到都偷笑

Nursing真係唔易做 各位諗清楚呀

諗唔到有咩工穩定過佢
除左黑警

操體能考主任
Eo
護士又要shift 人工同一個唔洗成日shift既eo差唔多
屎尿膿痰都唔係最惡頂
最惡頂係班老屎忽 無腦高層 八婆之間既gossip

你做緊？咁大感觸既
eo實好架 但係競爭仲激烈過pt
fail左又要等一年
人生有幾多時間可以俾你咁等法

做緊 想轉field
唔一定正苦eo既
有時候大學都請eo, ha admin

身邊都勁多讀緊護士既人叫我唔好讀
如果去安老院嗰啲會唔會冇咁辛苦
ha admin好似得萬中咋喎

最惡頂係唔夠瞓

點解既？

cu 今年cut左ship

做個行厭個行姐. 真係咁惡做而出面又真係咁好路數嘅, 佢地自己就唔會繼續做RN啦

想知會點問

有無人今日有去聽cu個talk?

想去，但撞左其他function

有冇人已經收到interview？

巴打報左名拿？

報咗 但差一份reference letter未submit

其實男護會唔會爆煲，之前聽人講某聯網只請１０%男護

某聯網，唔係一間醫院

巴打收到interview?
大概報左幾耐會收到? 同埋幾時in?

未收到interview

lm 有冇巴絲打都係今年yr4諗住嚟緊9月讀
希望收我啦

其實好地地U grad做3年野 先唔好講學費同個3年搵到幾錢
正常ugrad 3年30K唔係真係咁難啫

巴打介唔介意分享下背景
咩U咩科咩hon

你意思係3年升到30k?

唔係讀專科grad 如果3年後都咁易有30K 我諗少好多人鬧政府

就算唔係讀專科
你入4大會計師樓做 3年後都~30K啦
如果係廢科又要爛hon 真係抵佢死啦

咁讀文科/社科嗰啲又可以點 願聞其詳

你都識講啦 Big4 咁易入到去做就唔叫Big4啦

非三大second low

有無既絲打報左收到interview?

BIG4真係好難入咩

你咩major呀咁 btw巴打已經交哂所有文件？

巴絲打交曬兩封reference letters？

水泡文科
我未報呀

加油 諗住報哂cu同poly？

係呀 巴打你呢？

巴打final year? 你reference 邊度搵？
本身中學都係想讀nursing可惜唔夠分 而當時屋企人又想我入八大
巴打呢？

難唔難入都好，都唔係話入就入，入到去捱幾年都唔易
加上audit同nursing job nature完全唔同，有乜好比較？

我講緊係搵錢既能力上
係咪真係值得一個ugrad投資咁多時間金錢去到nursing master

事實係做一份工唔係淨係睇錢
好難明？
你今年幾大出嚟做嘢未？

屌你一早唔講 你睇下樓上幾多人同我討論收入
講理想?唔係唔得
有幾多個係講理想呀 如果nursing grad出來月入得20K係咪仲係有咁多人想去報

你唔好問讀完得10k有冇咁多人想報？

出嚟做嘢3年一定有30k？
你拎big 4嚟講知唔知big 4收幾多人每年又有幾多u grad?
網上大把stat有講大學生喺各年紀平均收入/中位數啦

你今年幾大出嚟做嘢未？

有心啦 今年出來做野 唔算高人工但係都有23K
無話一定有30K 但係依家呢個經濟環境3年內搵唔到30K既ugrad
除非好黑仔 如果唔係係能力/心態唔多唔少都有D問題

拎我依家間公司例子
行trainee program頭兩年劃一加8% 行完大概27K
同年考到牌架話上到32K 就算考唔到ugrad3年後都接近30K啦
當然啦前題係經濟大環境差唔多

屌同路人呀 一模一樣呀
希望8月一齊cu見

巴打都係final year?

我諗緊完sem先交定而家交齊 因為今個sem GPA應該會高啲

唉我都struggling
呢個sem應該靚grade d但早報好似多位d

無講明 但佢不斷in不斷收人

中大好似早報早in

巴打都係今年報？

雞蛋巴打背景又係點 咩u咩科？

如無意外係，不過仲考慮緊

Final yr?

係

應該無咩人入黎呢個po

4年前錯過左唔想再錯過

報左CU 等緊月尾放interview
但其實我個人好粗心 諗緊啱唔啱做 不過報左先算

巴打係收左定未收到interview?

Between 佢每個月尾in 1 round?

去左info seminar 佢話月尾開始放interview

話時話 我九月就報左 佢十月已經黎追我交documents 真係好早

佢打比你追？
巴打收到interview未

Sorry無睇user name

By email
你呢 兩間都報？

收到中大面試

巴打你幾時apply？

幾時in? by email?

係呀 唔知點準備好 下星期

九月報

求包膠

聽講係有written test group in

巴打 加油💪🏼

好似舊年無written

其實我入邊間都ok

英文得2 可唔可入左先補考ielts?
年尾都打算考但怕冇6.5

Bachelor 都唔收啦何況master

仲未收到email

巴打幾時報？

今年有講明要寫字

邊度講明?
btw same day interview with you

個info seminar

我番工冇去seminar ar
有冇多少少料爆
written 寫咩
group in 係role play?

巴打in完寫包膠 屌我仲未交齊文件

到真係做就知興趣同事實係差好遠

9月

巴打咩u咩hon?

三大但third

Third hon係咩major?

你做左幾年野

我想問cu個supporting documents係咪全部都要交hardcopy?

Only transcript and recommendations?

Course schedule, clinical training schedule and blah blah blah

都話pre reg 個班唔捱得架啦

你諗下愈來愈多男人讀 男人又唔可以去女ward做 兒科婦科 又唔得 請個男人返黎做咩呀 你自己諗下

唉 請教絲打，仲建唔建議依家讀5年nursing

想問係咪交齊文件先會收到interview?

依家就當然唔好讀啦 如果要讀五年既 讀東華個物治 職治 仲好

又唔會因為性別而影響搵工

聽聞有人收到interview今個星期in

利申：補左，交哂所有野都未收到email

Between, 有無人知cu referee揀左online係咪佢地會send reference form比referee填？

yes 會send email

Ok tks

9月底

3rd Hon?

Second low

Second low都無

我9月底報，交哂9成野，上星期先拎到畢業證書，都即刻upload埋，2封reference letter係online system都顯示為交左，但仲未收到interview email，好心急

我最驚係因為second low同DSE英文拎3而令interview的機會都無，但問過都meet minimum requirement

Reference letter 點樣睇交左？
Submission status 嗰度會寫submitted?
但往年都有收好多second low架 同埋如果本地U grad就唔會睇Dse Eng架應該

佢會顯示話”submitted”
聽到有人收到interview email, 而自己未有的感覺好難頂

死啦我腦細前日話寄左但到宜家仲未show submitted
巴打可能未排到你姐 唔洗太擔心

唯有靜心等候

有無巴絲in完cu講下點in

你收到email in你未

Second low無問題
佢info talk剩係話third hon無咩機

想等埋份西醫工先
所以都係遲少少先報cu
好怕已經無咩位

未 可能因為我未交齊文件

巴打咩西醫工

Hi中大絲
我都係絲呀
我full time做梗診所nurse呀啱啱有另一間西醫診所請左但未開工
所以諗住開始翻嗰邊先報

不過我聽朋友講好似唔係好睇背景
因爲執得呢科都係轉科轉行

BTW, 其實我係巴

巴打收到拿？

做診所其實又唔係關interview事既
係想睇下究竟護士嘅工作係點
雖然診所同埋醫院真係好唔同

佢有咁講咩

我未交文件 會呢兩日交 唔洗擔心啦應該有得in嘅你

有呀上次cu info talk
有一頁slide 寫左prefer second low or above
然後有個男仔qna舉手問咁佢third hon得唔得
個professor尷尬笑咁樣話都可以照報嘅不過個機會冇咁大

今年係咪有written?

有呀
Written同group in
但佢話written寫百幾字就得
無講寫啲乜嘢

認真咩，百幾字

有無人知會問咩類型

佢應該唔會fake我地掛

Less than 100 words
利申：in完

group in 係role play？同醫療時事有關？

Ching幾時交齊文件架？

介唔介意share下佢點問？ 比時事你問opinion?

點解degree唔讀master先黎讀

Written都中英兩part?

巴打覺得難唔難？ 係咪common sense?

幾時？我九月尾報，上星期拎到畢業證書即刻補交，但仲未收到interview

可能安排緊姐

巴打仲有無得amend application form?

過來人分享下啦
我4年前又係jupas入唔到
到畢業後工都冇諗住搵就報咗
因為真係想做自己鍾意嘅嘢
錢當然都會考慮 但我主要係考慮自己興趣
因為為咗錢我去做老師好過
我大學讀文科 轉做老師都唔難
宜家暫時都讀得幾開心
雖然文科人讀都幾有挑戰性
但勤力啲練多啲lab會好啲
加油呀各位有心人

巴打係入邊間

我係絲打 紅磚

介唔介意講下紅磚點in?

其實我有個問題就係到底讀master係男多定女多

自我介紹
通常問你點解想做nurse
nursing對你嚟講係咩
好大路嘅嘢
之後grp discussion 問下你對醫學時事嘅睇法

應該係話nursing不嬲都係女仔多 邊間都係

係呀
其實都好多大學grad既人讀
有讀nursing degree既
亦都有好多係其他major既
同埋都係想有多啲唔同嘅經驗姐

No ah, btw終於收到interview

恭喜巴打 幾時in?

巴打係咩背景？

Second hon, 中學有讀bio, degree都係讀關於biomedical的野，CU畢業

okok 未做過但係轉做老師都唔難

巴打in完share下 祝你好運！

我就係負責執藥嗰個
雖然真係O左咀
我仲以為執藥一定係要有專業資格先可以執點知原來好多診所都係就咁叫啲助護執就算
仲要我啲同事其實執得好hea
都唔知啲病人食咗會唔會有事
痴線

由文科轉做返教文科嘅老師 點都易過由文轉理掛？我諗

點唔適合

講多少少嚟聽下啊

我覺得學下同病人點樣溝通依樣都好既
又學到洗傷口洗耳仔嗰啲

絲打仲有冇乜嘢經驗可以分享下

成績如何？三大？

絲打報poly?
打算grant loan

點搵到25K

哪有25k
我水泡出黎應該得16-7k

如果本身有25K 我都唔會做nurse

咁其實你都唔係好想做護士

Cu同Poly都要搵人寫推薦信
你地搵唔搵到人寫？

我都係搵prof寫炸

Ching係Draft好曬比Prof簽定成份比佢打？

唔係平時啲推薦信 就咁一頁紙問你prof識你幾耐 有咩長短處 同評分你有冇leadership之類咁

有無人有任何收生消息？

巴打in成點？

仲未收到interview

巴打有無報中大,我見佢好似話要交Transcript hard copy同正本？

交左啦 要ug 間U寄

唔記得咗 你係咪9月交？

唔係呀我11月

巴打in左？

之前佢send email 叫我交official transcript 同埋certificate of graduation 但我係final year student，未有住 未交齊都有得in？

佢有催我transcript 但無叫我交grad cert wor

巴打收到interview記得講 睇下係咪同場

大家咁話 你係兩間都等緊消息？

巴打介唔介意分享下佢role play姐係點

Scenario 姐係醫療事故果d?

真心third hon 都有??

請問Ching係填好張Form就寄返比以前大學定要親身返去舊校搞？

睇你學校policy啦 我果間如果要有野一齊寄就要親身去

唔該Ching

你地點r reference letter

搵番大學相熟或教過的professor，send email 問佢
但好似話上司都得

一個前雇主,一個前教授. 面懵懵咁去問人

好想做psy nurse 如果master有得讀就好了

多唔多勁人/奇怪人

有做過醫院？

可能仲易入過nursing

Second degree不了

你mnsp 快得幾多姐

雖然冇工開
入唔到nursing 既話可以試下

Ugc grad好難2nd degree

點先知cu收到transcript？要打電話去問定online system可以睇到

好似睇唔到

想問下你地讀呢個program 係問政府借錢定屋企有錢afford到

死啦我仲未收到interview

same here

加油呀，cu course 已grad 2年

留名追post
有冇人黎緊1月5去CU info session??

我諗住兩邊都會 巴打呢

唔係兩條數分開架咩 ？唔好嚇我

睇過最新個Lifelong limit 係 36萬 即係都cover唔哂 其實就算借左都重要生活費黎維持生命

點會分開

自2012/13學年開始，合資格學生於「貸款計劃」及「專上學生免入息審查貸款計劃」下會設有一個合併計算的個人終身貸款限額，該限額每年按綜合消費物價指數的變動作出調整。有關限額於2018/19學年為港幣364,000元。

你係咪當資助計劃都計？

我googl到了 你岩

有人有任何消息嗎？心急😖😖

有無11月報既人收到interview?

琴日交齊野,一齊等Call.
Ching第一年報？

其實都唔知自己係咪交齊 又冇Email 淨係喺到等 好驚寄失

係 . 不過OK嘅我覺得. 資料有漏後補都應該OK

係呀 你之前報過？

未,都係第一年 英文麻麻地,希望有機會做同學.

11月報已經收到interview

巴打幾點in

巴打幾時報 月頭定月中

好似係月中

原來我都收到啦 巴打係咪下星期in?

你有Interview再算
大把人無得IN

中大打黎叫我補返張CE cert
極度老尷,我生物當年F左,是否玩完.

Sorry 有

真係會有人無得in咩？似係有報就有得in

我都聽講係 而且唔難入
希望係真

算啦唔好理人 可能佢無得in

你覺唔覺得個interview的形式似filter d奇怪人，感覺上正正常常交齊野，meet到requirement就得

但邊有咁多奇怪人呀
巴打in左未？ 好緊張唔知點準備好

其實可以點準備

巴打係讀緊定都係等interview

報第二次都要再交兩封推薦書？

要啦. 巴打第一次報過兩間都無offer？

未報過 諗下姐
如果fail一次 下次搵番相同既professor都幾7 同埋會好麻煩人地
搵推薦書真係好麻煩

係 我都搞左好耐先搵到人寫.

係咪已經過咗報名期喇

唔係呀 可以再報 報左先 唔好後悔

有冇人聽日去cu interview呀？好緊張

有呀 我聽日就in喇 希望順順利利

聽日見

好緊張呀 一齊加油！希望做到同學

幾點in?

真·同組

巴打also?

屌咁都相認到

絲打聽日高抬貴手

大家咁話啦 聽日見

巴打絲打們介唔介意講下今日目測幾多人in

屌 啱啱in完 個group discussion係無討論空間 覺得已經收咗皮

同問

咩角色

無

佢一組一timeslot

樓主覺得自己in成點

順其自然啦

老公 你呢？

你地係咪都係等1月尾收offer?

十二月頭先交齊野等緊in

Nursing就黎比人玩到爛曬，有錢就讀得

等offer等到頸都長

我想問下呢 referee's form 係咪報完之後係system 留對方email ， 中大send invitation email 去俾佢地填?定報完之後佢俾張form我地再自己搵人寫再up上去 如果係前者既話 老細最後無填到我都唔會知

同埋係唔係齊左refer form先有interview thank you

我in果陣有人交左一封reference letter都有得in

唔該
如果份form剔得唔係特別好 (例如我2-3個係excellent /good 其他都係satisfactory仲交唔交)唉

Role play 難唔難阿

HKU Science 2nd low畢業，準備報 CU Nursing Master(另外仲有報其他Master) (屋企有人做NO)，跪求入到
之前做錯左個決定，而家後悔

搵屋企人幫你寫reference letter?

請問係咪全英文

我想問interview 使唔使帶CV嗰啲？

唔使

好似親屬唔得？

中英都有

仲有廿幾日 好驚呀

我都係，希望做到同學啦

報過 唔收
利申 埋大哂銀2up 男

有冇人4號interview?

謝謝

HKU有熟嘅professor，應該可以求佢(地)幫手寫

我

係連in都無得in？定in得唔好

幫人問.
First hon會唔會有bonus?
但佢讀既係hku BA major in Linguistics 完全唔關nursing事..

Interview 點樣唔掂法？
聽到你咁講，有d擔心
本身以為交齊野，meet requirement，interview正正常常就會得

因為聽上年有人third hon都收

唔知喎
個時我roleplay 個妹反對捐呀哥個器官出去
我代入家人立場 連埋呀媽一齊反對

我護士朋友話我講得太硬（我覺得我只係議事論事）做護士要軟技巧

可能係咁掛

我另一個同科同學都no offer

立場係自己定？定佢比埋你
如果係佢比埋你都幾難搞

聽完你咁講之後 好擔心

如果似人地講有in正正常常就收就唔會得咁少人爭啦
上水因爲多數都得姐
收皮個班都費時講啦

我聽講係三個人爭一個位

邊可能有in正正常常就收得架
信都多餘

佢比架

慘 Ching點解咁快知自己無offer？唔係話派offer派到六月？

上年in

聽聞上年1月十幾號已經派緊第二round offer, 今年係唔係就算早In個班都係話廿幾號先派offer?

25/1

隔離論壇有人有offer了

我都有offer了 一月頭面試的

Email?

是的

咁快有？ 一個星期就有？

想問係咪全部supporting documents 都要交hardcopy?

係啊. 祝你好運啦

唔係transcript先要咩？ 其他唔係online咋咩

係阿！問過啦
Official transcript 先要hard copy

有冇人in 12月嗰輪有offer呀

未

交左reference letters 未呀

乜都交曬啦
巴打你有offer?

想知今年interview 咩模式

同以前一樣

一樣？
即係都係case scenrio 加role play?
我果年就self intro 加group discussion既

樓主應該係唔想答

SOR 刺激到
辛苦鳥 而家一定好大壓力

Ching今年Grad？

咩呀唔一樣咩

十二月尾佢打過來話要我份正本transcript
其他都交哂
未有回音

各位搵咩人寫reference letter

Academic+employer

絲打幾時in?

應該大部分月底先出offer, 放鬆D啦樓豬

放鬆d啦樓主 就算比你讀完 之後番工都係地獄生活 瘋狂追更 唔夠時間休息架啦

我12月18 in

12月18 in 個輪仲未有消息

我地會唔會係同一輪 我晏就嗰輪

到底有幾多人都係18/12 不過聽到同日in未有offer都安心d
但上面巴打4/1 in都已經有

可能人地真係好outstanding 呢
絲打唔好咁緊張啦
做護士個人質素都好緊要
冷靜 淡定！

一切隨緣

我同你一齊in 都係未有消息。。。

我坐你隔離

希望做到同學 我無記錯佢果日講25號出架ma

老實講我無印象佢講過25/1有offer 可能我聽漏/唔記得

Q&A wo

一三四月各出一次.

收到offer嗰位絲打介唔介意講吓覺得自己interview表現係點 我同樓豬同一日in但仲未收到offer，而家好擔心，食唔安坐唔落咁，好辛苦

等下啦 急都無計

都係正正路路有問有答咁. 放鬆D啦

依家仲報唔報得

收到email interview 想問下過程係咪全英文？

伸手黨 追po啦

有冇巴絲DSE 英文2 或 3都收到interview ?

擔心就打去問啦
我早幾日打去問過
收唔到email = waiting list
可以死心

下 派哂offer?

點會 二三四月嗰批都未in

無衝突
呢rd既offer派曬

你係幾時in？

總有人話咩正正常常in就有
信既都on99

nursing近幾年咁搶手 點會正正常常in就收

暫時無offer咪等下囉
反正你地都唔會預自己一定入架啦

唔係1月25派offer 咩
唔好唯恐天下不亂啦

絲打都聽到25/1？ 我見上面同場絲打話冇印象 好驚係自己記錯

Lm see你地25號有無offer

有又點無又點？ 想比個希望自己ok?

笑撚死
Jupas個批反而無面試

有咁荀既事嫁咩？
有耳聞過有人唔洗in 直接收offer?

好似吹大左 翻唔到轉頭

上連登勿認真

好灰

像對孖公仔報喜
btw，hi痾男

年年都見到呢個post
我果年係一早，大約12月？齋係網上襟左apply，但一直無upload文件
因為好似話4月先deadlind ma，心話洗鬼早upload咩
但係佢好快就打黎催我交文件，佢話如果未upload就無得邀請我interview
咁我咪upload囉，之後即刻有interview，之後兩星期就出offer，成件事仲快過fleet enema (唔識串)
最後同痾男做左同學
所以，我都覺得佢地睇文件已經大約決定收邊個，先至會叫佢黎in，intewview正常無發顛就好大機會ok

但唔係通常交齊文件 合符資格都有interview架咩

巴打咩u咩hon

想問呢 佢有冇打比你 叫你比sealed copy既transcript
佢十二月尾好急打過來叫我叫學校寄比佢

我反而係收到email催

身邊有fd明明未grad都俾人催佢交official transcript, 但就冇人催過我交。。。 molamola

網上申請系統已派Final offer

Send email定點？

樓豬係interview前定後俾人催？

Interview後呀

直接網上叫你交錢

但果陣interview既人係話所有offer都係用email派

conditional offer應該就係email出. 但Final offer就係網上登記系統個到會有變.

唔記得咗 巴打係final year定已Grad?

已Grad

入中大. 唔想in了

有冇人係12月in已經收到conditional offer？

我係呀 但未有☹️
你係咪下午in? 我地係咪同組🤓

有冇人今日收到email

乜都無呀

巴打係今日收到？

咁你有offer未

佢有啦 上年話同學

唔係 同Asiaguy同一日收到 嗰日收嘅係department 今日就係grad school嘅confirm letter
我諗你同其他人一樣入咗waitlist 要final round先知結果

你係已grad定final year？

希望同你地做到同學
Btw 我想問conditional offer網上status係咩？
我到依家仲係application received
但我睇舊年鄉土po d人話waitlist都有waitlist status

未有offer嘅大家 有冇報埋ploy？

poly

有呀 但poly得4x個位

想問下 你係咪一早交埋transcript正本
定佢有再叫你交呀

點會final offer 呀？ 我1月頭in，果時話1月尾先有offer。1月1x出個d 係12月in 架話？ 1月4in，1x就有會不會太快LOL 我琴日打去問咗，2月仲有得出。上年1月in都係2月出：）大家要有希望阿

你咪唔好信囉
人地都話1月尾派 25號都唔叫一月尾

12-1月頭個轉咪今日派
2月面試個轉咪2月派

慢慢等啦 都明既
Denial phase係咁架啦

今日有人收到offer？ email 個個喎

絲打係有offer?

樓上已經有2個有啦

佢offer逐d逐d出架啦
Application都未完，講緊首輪都未出

首輪報名都未完

個2個唔係12月in架咩？

Asianguy 4/1 in

你自己先話佢offer一月尾會派 咁今日25號第一輪派offer無你即係你入waiting list lor

你如果唔信咪打去問人囉

不過人地就一定答你今日無叫你慢慢等姐

當然你要堅信自己係二月個輪先派offer就隨你啦

都唔知做乜鳩 次次覆都起撚曬剛咁 返去溫你dse chem啦 上面班巴絲都係擔心自己無offer啫

收到conditional offer個status係唔會轉. 係收到Grad School Final offer 先會.

有打過去問 佢話offer 唔係順月份一次過出
出offer可能下次會有翻十二月甚至十一月既

要對自己有信心呀各位!!

冇根冇據 純路過踩我地兩腳既人 就唔洗理喇

你係18/12 3:30 in？

係呀🤣🤣🤣🤣

你咩角色?

你係咩呀 醫生😂

坐你隔離

我既左邊? 我唔記得問你攞contact ah!

你1月4邊round🤪🤪🤪

坐我左邊?

咪睇下你2/3/4月有無囉

多謝你對我地支持呀 我都希望你有你自己想做既野同理想呀

gayau!

我其實支持你
純粹想樓主無

提提你,二月唔會派Offer. 1/3/4月各派一次.

大家做咩咁睇唔開
不過祝想讀嘅巴絲齊齊有offer

會呀 我琴日打去問

噢..咁可能改左. 希望大家都有offer啦

我份人就比較大方 希望你dse30分 jupas有得in入到OT

你係nurse2? 我記得上面有位絲打係同場老公

醫生都無？ 我嗰時覺得你in得好勁英文又流利一定入硬

我係病人

相認到四個人出黎

咁我記錯病人坐最左

Cls 差病人個女同護士

所以我哋四個都未有offer？

你係1月4邊round啫

唔自爆啦

咁佢有冇講下一次出offer大概幾時？都係每個月底出一次？

我估都係月中出email?

太過獎: 我覺得大家都好好
好想同大家做同學 我可能中唔到佢地想要呢

一早完dse la
下年都year3

算 大方一次
祝有心既人全體入到

厹巴唔係MBBS咩個陣見你係咁問CHEM BIO問親都好高質雖然有唔少都係out syllabus[sosad] [sosad]

所以咪唔係佢所講咩未完成dse chem lor

做下假膠引人屌我排解下壓力姐...
唔會傷害人既

估唔到你會入嚟呢啲po姐 唔洗溫書？

我覺得你搞笑啲既

咪睇下你最後笑唔笑得出囉
英文好流利

你咁講我唔會嬲喇 我讀英文 唔好就嘥錢喇 得就得 唔得咪下年 再唔係咪nursing school. 想做nurse大把出路
你又唔洗咁樣既
未來醫生

睇黎佢真係好想引戰 讀mbbs咁辛苦想發洩我地體諒下佢啦

不過佢入錯post啦
做護士既首要條件 係eq高
同埋佢一個連報都係報既野話我地唔信官方 連自己interview 聽既info都唔可以信

醫生壓力真係大

印象中好似係舊年個post都見到厹

好慘 我地幫佢減下壓

Btw 巴打都係呢個programme出身？

或是乜都唔收你
我根本唔care你嬲唔嬲

你失敗先係令我最減壓

不過見你英文咁勁又係絲打
祝你成功

護校同志送上問候

係囉，醫生嗰陣基本上係lead曬個discussion, 係最突出嗰個，以為醫生一定會有offer

Hi

即係我地成組都柒咗？

你地係咪全部都一早交埋正本transcript呀? 冇既話，有冇人打比你地呀

可能佢唔係想要呢啲

我之前in完 過左幾日收到電話叫我交official transcript
不過都未有offer

我一早交左 最近交埋全部正本

成組都無

成組都冇真係有啲奇怪

我以為一組最少在一兩個
Between, 你地都係final year?

我今年final year, 之前淨係上網upload咗unofficial transcript, 因為諗住都未讀曬，讀曬再申請official嘅咪得 一路都冇人email/打電話嚟催我交official transcript
點知最近發現身邊有都係final year嘅fd，包括你地都有俾人催，而我就冇人催過我 於是前幾日就寫咗封email俾cu, 大概係話想update返我最新嘅gpa同transcript, 跟手再同佢地講聲，就算我未讀曬啲course, 都已經申請咗寄一個未finalized嘅official transcript俾cu嗰邊㗎喇，點知cu都係冇人覆我email 好撚灰呀！！！！

Sorry for 1999 總言之就係我本身冇交official transcript, cu嗰邊一路都冇人催我交，然後發現原來佢地有催其他人，唯獨是係唔催我 於是我先淆底即刻申請official transcript, 寫埋email通知cu, 結果都係冇人理我

佢催我嗰時我連unoffical 都未up 同埋係interview之前成個月 所以催交野應該無咩特別意思 事關我gpa好低2nd low唔會睇我application就想收

希望啦 一路都冇人理我，搞到我勁灰囉，覺得係因為我interview柒咗所以cu一早放棄咗我

我都希望係我地成組都未處理 因為上面有絲打打去問話唔係順月份出
不過抱希望一陣又比人話Denial stage 所以都係平常心等下次出offer同埋汲取教訓ready好poly interview

無論cu 定poly都希望最後同到大家做同學

祝樓豬有offer

有同學仔臨開學都仲收到offer （因為有人rejected

利申：當年一月尾in 二月頭收到offer

未到3，4月都唔洗打定輸數喎，聽講有人之前都係1月in 3月尾先有offer

Interviewer 始終都係講個大概時間架姐，我個陣都遲左1個星期左右，可能prof 揀好但係忙其他野，又或者admin 又有野搞，先搞到唔係exactly 呢幾日咁啫。唔洗咁擔心既

如果真係怕既咪報埋HA Poly, 有心一定得既
不過當然希望係中大見到你地。

利申：MNSP

Yesyes Final Year!!

巴打可唔可以講多啲呢個programme係點 你覺得會唔會好chur

每個sem 3-4科，考試前都有兩星期左右study week，自己覺得都唔係會應付唔到。冇science 底都唔怕，prof會幫，雖然有啲會講到好深，但係個啲野dse 都冇教所以所有人都係要由頭學過咁。當然有底有個science mind 易follow 多啲係正常，但係我都知冇底既都照考得好好。clinical skill 大約每個sem 考2個咁，冇乜特別。
比起bachelor 就一定感覺chur 啲既，因為學期短，但係調轉諗你3個月淨係專攻幾科，唔似bachelor 一考試考哂6科咁野又散，所以又未算chur 到超辛苦。
有心有火既唔難，加油呀

中

啱啱in 完
Interviewer 話星期五會有results

係咪要交齊野先有得in? 我差一封reference

唔係
我交左unofficial transcript 同一封reference 都已經有得in

機會黎啦！ 希望大家有offer!!!

哇咁快！！好驚播

15/2 in 有無同我一樣遲少少報名既巴絲都收到CU email 好緊張

佢上星期話hold住左我個application 叫我補dse成績，
但而家都仲未有消息叫我in

2nd hon以上都有得in喎

我夠呀, 但final year...唔知關唔關DSE中文2左事

無記錯好似話醫管局規定護士發牌一定要dse 3322...

DSE 中文2左....得EN 可以收炸

支持黑糖絲
樓主就算數啦

入面唔係話中文最低2就可以？

自膠,原來講緊DSE

唉 我已經冇好緊張 可能過埋denial 直入接受左

有冇巴絲中英2左但都有interview?

Same here
由佢單機

有無人有收到今日？

你已經收到？

沒有呢 所以問下～

即係唔係今日？

我都係15號in

我4:05-4:35呀 到時可以相認下

有無人有消息
每次見有人留言都好驚係又有人收offer

我email問左😂
We have received lots of applications this year but we have limited places. Therefore, the admission team is still in the selection interviewing process. For your easy tracking, application results will be posted on the Graduate School’s website () from May to July. Thank you.

5月LOL??

呢個應該係Final result?

今日interview嘅同學 幫手問下依家收生情況

有冇2:50 in嘅巴打絲打？

8/3 派second round offer
然後有問佢而家收生情況
但佢有啲耍太極 話乜嘢而家仲安排到好多輪面試即係代表都仲有好多位 所以唔使擔心嗰啲

Btw頭先我都炒晒車好灰

無事既

根據上次經驗 大概一星期前有grad school email
即係二月尾開始出

希望佢真係好似黑糖絲打咁講 會出返唔同月份in嘅offer啦

我都係

有冇人報左poly master收到interview

應該未有interview卦
因為我啱啱打過去poly問大約會4月幾in(事關我想去旅行 )
然後佢話佢地連plan interview日期都未plan
剩係知4月頭會係第一輪interview
所以理論上佢哋應該未通知人可以去in卦

唔夠人搶搞到啲points俾人講哂
最後講左啲垃圾points

thanks巴打

有無人聽日會去information seminar

巴打有offer仲去？

想知多D嘛

多謝你安慰呀希望我都可以好似你咁有offer啦

ching, 交左deposit, 網上login埋係咪就無野做等開學

中大學生有個網上登入系統. 要登入埋先完成曬成個收生程序..好似係.

有無咩Q&A分享下？多唔多人聽呀 有無話收左幾多人

大概四五十人聽, 男女比例大概4：6,大部分都好後生,我估超過一半係Bachelor Final year.

Q&A:
Final year apply都要交齊文件, in得好佢地會出conditional offer, 萬一meet唔到會退錢.
持續進修基金無得claim
每年大概8%人第一年Quit
第二年開始好似可以返吞屎有錢
獎學金算多
今年收左四五百分申請, 會收八十八個人

之前聽第一場info session話收ard 98人

可能即係話當下派左十個offer掛

請問third hon 可唔可以報讀

以我所知唔可以

CE 12分，大學畢業
經ive升大學 無考過al
點先可以讀到RN?

CE全科合格

有degree嘅話HA school好似唔多會收。。。 你打電話去問下啦 有咁多間

HA RN nursing school 有三間:明愛醫院,屯門醫院同伊利沙伯醫院(每間100個名額)

乜唔係得三間嫁渣咩?

我以為你計埋EN

有興趣點解唔去information seminar

Cu 最多可以拎幾大架船
有無機會 全船讀
利申想下年報

我連information seminar都唔知
做想護士都係黎幾日之內既意見

你係咪真係想入行？

緊係想，而家做緊份文職 人工又低同埋好悶

希望依家收得十個

屌好驚呀 個時話收98個 仲收小左？lol

4:6
未必收到咁多男人

如果有巴絲係25/1 派左first round offer後in 又收到offer既話可唔可以上嚟講聲好煎熬好擔心起碼有個知字唔使自己戇居居咁等

有個無聊問題 如果referee form 你地d prof / boss 俾返你地叫你地自己send, 咁你地用自己email send to department/ 自己寄? 通常都唔會咁神心幫你send/ 寄埋 寄又怕寫回郵見到係自己address 怕佢地捉得緊

你叫你prof/boss send啦suppose reference letter係唔會俾返你睇㗎嘛

剛收到，6:12分。希望大家都收到做同學仔

我都收到

Nursing school send email？

係呀
但樓上絲打封email有冇見到個月份有錯？

恭喜絲打 應該一兩個禮拜後就grad school派Offer

恭喜絲打想問下你係幾時in㗎？

有笑死人1月？？

我1月4 依家派

明白唔該晒

相認先 你幾點

點解嘅人其實我都有報poly.想收集下意見

十點半

有早場架咩

傻西瓜睇錯左
3點半

我都有報poly 但唔sure 自己夠唔夠人黎
畢竟poly收3x 競爭仲大

唔係話40咩點解又少左

Lol 你咩role

老公
你呢

你隔離😂😂

我收到喇 12月in

恭喜您 我冇收到 應該係waiting list

我都收到喇！！！
我自覺in得好差但竟然都有offer, 未有嘅人唔使灰心！！！
12月中in

收到email入到嘅機會有幾大?

Wtf 我都收到
痴線
勁開心

我地開學見

老實，人心比屎尿更髒

恭喜大家

樓主呢？

我想問收到offer嘅人係grad咗定final year

今日都收到email 1月29曰interview的 俾大家參考吓

我就15/2 in的
今日收到offer
係freshgrad

早兩日先叫大學嗰邊寄official transcript過去，希望之後收到email啦

我係final year

Waiting list

Final Year呀

有無人試過改interview 期

有

我直頭個日唔得絲打你係改第二日定同日時報？唔該你

Email同佢講你個日唔得 佢會自己arrange 下一次interview 俾你 到時等email通知

入左既人好好enjoy下

嚇死我了 以為得一次機會！你地大概等相隔幾耐先有第二次arrangement?

因為遲下做狗

唔好擔心 我有去上次既briefing 佢話waiting list都會收翻入去 都未in哂
我等你做同學

如果係waiting list個status會唔會轉？

多謝你

我問過 只要有interview而仲未有offer都係waiting list

我1月頭網上apply咗，之後一直拖冇upload documents。上星期佢地打嚟摧叫我upload文件，我話我final year，仲未有official transcript，推薦信都要啲時間搵人寫。佢話prof要睇住我unofficial transcript，DSE cert 同身份證先，其他野後補。今日我收到interview email，叫我三月頭去面試，依家好緊張。得翻一個星期，都未必集得齊曬所有信同正本文件。定係其實學佢話齋後補都得？

佢一月尾叫我交dse cert到而家都仲未有消息

後補ok 阿

有冇人知道CU有咩scholarship 同quota 有幾多？
CU比Poly貴成倍
冇船真心搞唔掂

想請問收到offer既同學暫時係咪剩係覆佢個reply slip就得

我係呀，想知係咪grad school點都會approve ?

你Final year?

我諗冇人知

但應該冇乜理由會俾學校ban除非之前有咩大學不良紀錄甚至嚴重案底

介唔介意我整理一下interview 形式？唔係想問大家interview 問左d咩哩d尷尬問題
英文written 10分鐘左右
Role play中文
Self reflection?英文

我追左post有錯勿屌

大概係咁 但都應該要準備充足 始終形式可能會有變 甚至突發情況

多謝巴打！好緊張呀屌！希望大家有offer

Grad jor lah

唔緊張啦！祝你roleplay抽到好角色

non mean loan la

抽中護士抽中屋企人好難表現 好似係

interview前睇多d 有關醫療嘅新聞 (英文)
會幫到written test

最大個份都係得6000，仲要鬥GPA

咁少？info session講？

絲打你轉interview 時間係咪都隔左成個月先第二輪～同埋你有無講埋理由打左去問有無re arrangement 佢話之後既野答我唔到

Btw congratulations!

你點解唔得呀？12月22轉到1月4呀 有呀我話我翻工呀平日唔得 然後佢俾翻平日exactly 一樣嘅時間我 所以你都可能係咁

最高40000 個網有寫

好啦咁我都係email reply左佢先 你都係email reply返佢 之後再等佢隔一排再安排？

我最怕係miss左今次佢唔俾我再In

星期五都收到offer喇，今日reply左accept個offer.
11月尾in的
等grad school email🤤

有offer既朋友大概等左幾耐先有grad school email

考第一40k 第二20k 第三10k
直接下期學費扣數，唔會落你袋
打後考第四到二十就有幾百至一千商務書卷咁樣
(唔知而家仲係唔係)

利申：15年grad

未收到offer既巴絲唔好灰心呀
都見到上面有位巴打話佢11月in啱啱先收到email
所以就算你哋而家未收到可能好快就會突然間有offer嫁啦

書卷

書”券”
自

我都係希望收到poly，比較poly nursing重實戰多d。

我都想請問吓 中大同理工比較起黎 有咩明顯嘅優缺點

個人就鐘意中大 一來會主要去公立醫院實習(對A&E好有興趣 雖然會變戰地醫院 但我好有信心) 二來學校自身名聲 部門師資(主觀)始終比較好

最大分別除咗實習地點 應該就係錢

咁學費的確係有差別

垃圾ou topup degree係咪應該都唔會收？

係差好遠真心想知個分別喺邊

只要係中大認可的，都有機會

Nonono 我意思係要比10打膠佢送書券咁on9

Aed實習出兩星期
主要係行行企企比人屌下

想問想到department的admission notification後幾耐先會收到graduate school果份?

Cu mnsp

苦苦等offer中

巴打幾時in?

巴打收到recommendation email未?

15/2

冇啦 in完之後
係有staff叫我交返齊啲文件
之後就冇消息了

祝福你呀，希望大家都收到offer

大家咁話
巴打係幾時in？

2月15

希望做到同學

等到3月8應該會出grad school offer
希望收到

想知點解係3月8

聽樓上巴打講嘅

請問有無啱啱收到nursing school email既巴絲收到埋grad school email啦又話end of Jan(我估佢係想打feb?)但到而家都未收到好怕個grad school唔approve

原來係咁多謝晒 咁理工的確有佢嘅優勢喎 難怪咁多人鐘意

未收到啊 應該三月頭至中先會派 佢話三月尾前俾💰 點都要俾一兩星期我地籌贖金唔駛驚

任職瑪嘉烈內科 壓力大需吃安眠藥 事發前追更 28歲男護猝死

各位準學護點睇

唔好意思 想問下 係咪得transcript同confidential recommendation (or online) 先要寄hard copy？其他身份證 dse成績表 係咪上網交就得？？？

我有將其他野都寄hardcopy 你睇你system
To complete the admission application, you are reminded to send the supporting documents to the Division in hardcopy before the application deadline. Please always quote the Application no. in your future correspondences.

唉咁仆街了 下星期一就interview

我有特登打電話確認過 所以我淨係transcript(s)有俾hardcopy佢地

所以你應該冇問題唔駛緊張

巴打多謝你 希望入到啦

我喺你哋對面

已經冇乜印象
淨係記得醫生一開口就好似我真係聽緊醫生講野咁

入到未！

樣都似lol

想問你係幾時報同交齊交齊架？

交齊文件

嗯嗯😌入咗啊

同意🤔
等grad school send email去交deposit
login埋cuhk portal就得架喇

食得咸魚抵得渴
做得e行預左辛苦
唔係點收咁既人工啊？
Anyway RIP
為左錢唔值得

我一月中報，兩星期前佢打嚟叫我上網交文件，我實際上未交曬文件

正本文件 除咗transcript

加油！祝你成功

基本上in 完，佢地想收你但發覺你未齊文件就會打電話催你交，因為graduate school 要齊野先會出approval
而Office就要收到approval 先可以出信話收你

邊丁見到話3月8架？
有d驚graduate school唔批🤣

樓上巴打interview時問左
我都等緊gs approval 😪

login埋portal係咪等開學就得？

我覺得係🤔暫時未有其他通知

gs到琴日仲收緊我文件

絲打幾號in ?

1月頭
其實都係等緊gs approve

我都等緊😂

好耐😭😭

出左email 都成兩個星期了 😭😭
一d消息都冇

樓上唔係有巴絲話3月8出offer咩
大家唔好咁擔心！

其實我比較好奇 graduate school嘅存在有咩意義

你話for phD咁就好易理解 因為隨時要讀三五十年都唔一定畢到業 又要跟適合嘅教授(隨時跟到一半就要轉老師) 又要申請助學金 兼職助教 諸如此類 好多野需要獨立部門長期跟進

但係以上種種同普通master課程根本冇乜關係(最多咪要寫篇thesis 我地仲要好似唔駛 睇Programme Structure得year 2有nursing research, year 3 唔覺有) 教學實習都係department自己負責番 唔多明點解收生要grad school佢批准

其實都係想做centralize administration姐
始終postgrad人有唔同undergrad qualification / background
如果交俾department 做qualification verification會好煩
唔似你undergrad 嘅人大部份都係dse
不過grad school同academic department / 其他admin department 之間嘅溝通混亂我就認同
利申cu

你啱我記得以前曾經聽過 有人數學畢業後 master同PhD去左讀經濟 咁嘅情況d教授都未必識你上手間學校同課程 水平去到邊
的確係需要人把關覆檢吓

換句話講如果grad school覺得我地學歷有唔妥就大鑊鳥

yes, 因為佢個要求degree from a recognized university
如果唔係8大 ugc果d我諗佢都要 verify 一下

今日3月8喇，希望快d收到graduate school offer，咁就安心等開學

我login gs個網好似有消息了

有啊

大家快 d爭取時間交贖金啦

the admission offer and understand that owing to shortage in hostel places, no University housing is available to me.
無得住？😂😂

冇啊 我果次去information seminar佢都有提到冇房住

我以前俾人嘈到有陰影所以冇諗過會再住學校宿舍

咁有無話仲有咩無呀 master?

但中大係咪有得做Hall tut

唔太覺有人問及其他學生褔利 唔敢講

Hall tutor依個term我都係第一次聽check番中大自己係有resident tutor e樣野 但要問番中大人先知啦

Mater students 可以做 免宿費 但要搞宿務 好似係

Yup 過來人

有冇巴絲擔心將來就業
39萬學費唔係細數目
收到offer反而好驚

final year?

讀緊engine , 而家為前途quit 去nursing 會唔會好on9?

唔會啦我都係engine轉去nursing
咁但係如果純粹為前途諗
你唔係真係想做護士嘅話
又唔應該轉喎
如果你quit左engine
先發現自己頂唔到nursing
到時你兩頭唔到岸仲要冇埋engine做後路
同埋講真做工程都大把工啦個前途一啲都唔差
好好地讀埋個degree
用啲時間諗下自己係咪真係想做護士先啦

Touch wood fulfil 唔到個condition 係咪會refund返

係 所以我先想睇下呢到有冇人都係咁

我都係conditional offer

engine 大把野做？

個人認為如果你已經諗得好清楚，自己想要嘅係乜野，無論係想要份有意義嘅工作，想幫到人，定覺得佢夠穩定，甚至乎話貪醫護名聲好，有虛榮感; 更甚者去到話貪份人工所以想做醫護，我都覺得冇問題。

但你決定，commit左，就要認真做到最好，有挑戰就面對，全力去迎難而上，對得住將來需要你幫助嘅人。咁樣做人，做事，點會on9。

但如果你自己都一頭霧水，要問其他人，咁就真係要諗清楚：你其實係想做醫護，定只想要個水泡擺脫你依家個處境。

係啊😂😂

same here!🙋

你讀邊個field呀巴打
我讀垃圾industrial engineering加垃圾GPA都有scheme a offer
你其他field既engine應該仲易有

Then poly?

無知一問， 點解你地唔去nursing school ? 便啲 個朵又好d

有degree唔係咁易過到自己嗰關讀hd

但個結果一樣？ master 又咁貴

Nursing school 聽講唔中意收degree holder，兩大既master 出完offer 又未到nursing school 揀人，所以點都會報左先吧。當然有人可以比第一期學費然後再去 in nursing school 睇下收唔收既。
不過論結果，除左RN 牌一樣之外，一個係master 一個係HD, 而升APN 要master degree。nursing school 出到黎仲要用多4年左右上返master 呢到又燒時間又燒錢，當然都仲平過個master degree 。不過有得degree最細都21，22歲 ，一邊用7年，一邊用3年，就當錢買時間吧。

但真係咁多人升到apn咩，如果得咁少點解要用幾十萬去博？

我自己就係純粹個人因素 需要中大master同埋(好)成績 將來可能用得上

高級文憑我唔會考慮

其實當你去到我依d老野年紀你就會發覺幾廿萬冇自己以前想像中咁大 睇得咁重

講真三十萬 做RN一兩年都返黎啦

好奇一問
依個master 喺比人bachelor 唔喺nursing 嘅人轉行攞牌
唔喺進修個類master
咁都會當喺升職需要嘅個d master咩

Poly終於有interview

我都收到啊🙋

有啊大家仲會唔會去

我應該唔去喇😅撞咗另一個interview...staff話暫時得1 round，唔可以改期

去呀，想讀poly多啲

我抽到時間嘅話應該會去啦 因為想知多啲其他機構面試人嘅方法 當學習吓

(其實係俾左報名費唔想蝕底)

大家一齊加油啊

我都收到poly interview
大家都要加油

如果佢肯俾我改期我都會去啊🤔

請問你係幾時報名架？

我一月尾報 仲未收到

佢話唔會accept人改時間
好寸

係啊😑我今朝問咗都係咁講

我之前打過去問幾時in 佢仲話四月尾
估唔到突然咁快有得in

十月同cu一齊apply

你地係email收interview?

係呀

點解我會冇interview嘅 又冇提我交漏嘢 雖然就有CU offer

你幾時apply架？

兩樣都無

樓主 幾時報架？😹唔好咁灰住 仲有希望嘅

樓主 仲有希望，唔小人waiting list入有CU offer

中文2左係咪要補返dse/igcse
之前CU打來叫我補成績之後就無任何消息

加油呀 我都等緊cu offer

yes ah

應該唔關事架🤔我gpa scale都係4.3

你介唔介意講下你background

幾耐之前嘅事?

final year😅

1月尾

睇返中大個admission requirement佢要
Fulfil the entry requirement stipulated by the NCHK.

唔差*

想借個位問吓已經工作緊嘅護士/讀緊書嘅大家

AOM對藥物嘅考核要求 其實去到咩程度

會唔會要背晒class, indications, actions, effects, absorption, distribution, half life諸如此類

唔會咁深入知道indication同side effect 就夠 Class 黎講antibiotics 就可能要記下咁

effect, class, Adverse effect

明白唔該晒大家

中文2都應該係冇機，我係醫院做左5年義工，搵醫院負責人寫信都未收到面試。

再補考返仲實際！！

好有心，有冇諗過讀EN再讀conversion 做RN?

EN 我DSE果陣報左2年 連面試都冇
中文考左兩次都2，再考都未必有信心，仲要轉左制。

絲打係咪讀名校or外國讀書通常都係英文好中文差少少

考IGCSE？聽聞易過dse...今年唔收我都打算考完再報

如果3月interview 有消息既話可以share下嗎

我之前打電話問佢話只係參考，都係要符合3322。
參考完，再決定比唔比面試
IGCSE唔難，加油！
其實往年中大係冇寫明要3322

有無巴絲都係4/4 9:40 in poly

我係4/4 in btw 你唔係有cu offer咩？

係呀但想讀poly多啲睇下poly收唔收我 收我就寧願唔要三萬蚊留位費都讀poly了

poly is my last chance

點解咁鍾意poly

唔好咁講啦 CU都一定得嫁未出offer姐!!

其實個原因好低能
因為我住港島東 中大又講明無宿舍住
我每日來回三粒鐘翻學會死

遲下仲要7點返placement

早到車都未必有得搭

有啊到時我地隨時可以成組相認出大家

啱啱收到 我都係4/4 不過第二個session

Ching 你情況同我完全樣 希望poly得啦

一樣*

其實咁樣你地不如直接傾吓夾份租個大學附近嘅單位咪可以解決到問題

不過如果俾業主知道左係幾個大學生夾份租樓就大鑊

唔會啦大把nds咁租

Same here ka絲4/4 幾點？我地會唔會又同組

開定先
2019 Nursing master (pre reg) 2

有poly interview 既係咪交齊哂referral form?thank you

我交晒lu

我都係4/4呀

咁你幾點啊？你仲會去in？

其實我考慮緊，因為學費都係考慮一部份既原因

我都係4/4 9:40呀

其實聽人講三年後必爆

Grad咗唔怕做一世老人院 去讀啦

我聽過老人院offer

同UG master有咩分別？
出嚟係 RN?